原來今日係麥巴比日

墨巴比日

西西利本呀

唔錯

屌你

好尷尬